點解20歲人仲未留到鬚

其實應該要係咁剃定等佢慢慢自己出
利申d鬚唔軟唔硬
有冇巴打可以話我知點做

我諗係遺傳同荷爾蒙問題

同埋呢家啲女唔係鐘意冇鬚泡菜咩

屌
我廿七都仲未留到啦
夾硬留變咗青春期啲𡃁仔汗毛咁

我想行陳浩然look

係wor 愈留愈似猥瑣佬

27歲
有鬚但好稀疏
完全留唔到鬚
同埋我無乜腳毛光管腳
格甩底又係好少毛
但JJ毛好多

但剃多d 其實會唔會真係有用

Your face your fate
毒撚留鬚都係

我都係好疏，留少少就好睇，一再長返少少就即刻唔好睇

Fate in my hand

留少少都還好 一留幾日即刻好柒
始終唔係濃密

我好輕易生到盧根咁，但老婆唔鍾意，日日 keep住剃

打多啲丁

之前有排日日丁 但冇鬚反而仲手震

正喎屌 滴水連住鬚

咁先正

我都想咁留 但面部不允許 剃極都唔出

有咩方法可以係面到生多d 而加集中生係喉嚨對上小小 下爬下面個位置 想生係面兩則
今年23